電腦mon其實要唔要熄

我指關機後

成日開閂重易壞(個人感覺)

之前果隻買左咁多年都冇關過

通常唔熄會用多<1W電咁大把

換左新moon就好少熄
係訓教又唔熄電腦個時先會熄

一樣
熄電腦唔熄月球
唔熄電腦熄月球

即係點

唔熄嘅話
盞燈好礙眼

有d moon 可以熄左盞燈

點解唔熄？ 易壞？

從來唔熄

唔熄，感覺好似消耗緊電容或晶片壽命
不過我買Dell 5年保
等新Model 出，再壞都唔遲

你會唔會熄部電視？